湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

【立會要初選 「三不投」聯署】：

希望大家可以大大力share個告急廣告：

【湄公河臨門撻Q，香港人不容有失】 初選聯署 終極告急

Nnevvy5月15日告急湄公河水壩聯署，一夜之間，令三萬簽名爆升至九萬幾，接近達標。

可惜，湄公河聯署臨門撻Q，令人惋惜。而香港，今次不容有失。

「三不投」初選聯署告急，最後兩日，為香港人爭取全港性「有約束力」真初選！

我要真初選！全民投票選擇值得我地嘅代議士，9月大選同一陣綫，奪取過半議席，光復議會！

聯署爭取真初選：

以「三不投」施壓詳細解釋:

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

push

推呀

冇人嘅

推

推呀
聯署都輸埋點搞

我哋打贏就要咩都做
搵唔同出路
立法線真係可以放棄咩？

手足幫推

Pishhhhh

Pulled

幫你推

再幫你推

推呀
湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

秦國咁多人
都簽唔足？

Sad

Pish

幫你地簽咗，但點為之達標

簽左但冇email confirm 係味得我一個係咁

我今日喺ig見到ad

Oushhhhh

我

要

初

選

湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

你簽完等咗幾耐？
利申： 我簽完等咗10幾分鐘先有email of confirmation

pish

湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

- 分享自 LIHKG 討論區湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

話時話點解秦國人唔簽埋一份

有五毛逐個cm負皮

推你呀

Pishhhhh ahhh

咁都爭少少

唔需要email confirm
非常安全唔怕資料外泄

Pishhhhh u

講到簽夠就有用簽撚咗幾多次咪又係冇用

原來係咁自膠 sor

Push

我哋希望517之前拎到10萬聯署
可以當係我哋畀自己嘅要求
但1十萬把聲音先可令泛民正視市民聲音支持有約束力初選

pishhh

甴近平

唔好逐個cm負皮，出嚟啦

請支持黃店

要推到初選成功

sorry記錯了
係會send個邀請函畀你邀請入group

無初選完全諗唔到點贏掌心雷

push呀

要嬴就要有改變

初選就是改變局面的方法

唔好再只識講好嬲

我要攬炒 我要初選

推

自從有左黃色經濟圈之後就好耐無去過美心飲茶，真係就黎頂唔順喇.....

簽咗，昨日有70000幾woo

四萬都未到

一日啦

戶哥

咁耐冇上水，以為你有事

今日已經deadline
都係唔夠數

不過可能簽太多混沌咗

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

你send link返呢個chat做咩事？

已經無乜好貼

bin c

香港獨立

好耐冇見

tui

樓主加左碼？

湄公河嗰個等咗幾個鐘先收到email

我即有啵

up

3不投得3萬幾， 好危

我等咗勁耐 可惜差6千

盡左力就算啦

失敗可以氣餒但唔好放棄

三不投專用推po 方式

推
點解咁少人簽

快啲簽啦
見到即簽啦

恭喜出新歌

hello

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

Pushhhhhhh

依條友之前入嚟果個恐嚇post 護五毛狗
條友我實記得佢

Push ah push

P licence push!!

之前簽咗

bin c 樂趣多

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

bin c

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：
湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

PUSH

推 35+

其實呢個連署總共有幾多人簽咗？

估唔到佢都搞埋你添

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

簽咗未呀

39294

唔係呀上次嗰個百推一拉大戰， 太撚柒姐
狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

不如搵個人放去友壇BD嗰邊呀

不嬲都要confirm email 㗎，要等10幾分鐘會有個白宮嘅email俾你去confirm

放心下次佢蒲頭，我實幫拖ko 佢

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

U

佢好似因為大家不斷鞭屍搞到佢而家都冇乜上水

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

我上次都開咗一個呀

不過冇人幫拖啫

到時加埋我鞭埋佢一份

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

太高調又會俾人block

btw 之前果條唔知乜春呼吸ff話自己識8個語言同中英文dse 5**

之後俾我拋撚窒咗

push!!!!

幫手諗下標題點寫呀

bin c 真好玩

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

你喺到問其他人好過

Is time to purge all 50 cents from lihkg

大家有咩高見

熱開第二

請大家spread 出去

Pishhhhh
召喚狗眼看人妻(失敗的拉手)

係時候有品蔥級別 嘅清除五毛了

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

Coordination !!!

Fairness!!!

想玩玩了

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

笑乜嘢啫我想見證呢一個大師呀

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

It's time to play

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

失敗拉手界大師

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

大家順便Like埋我個page

笑佢柒，唔敢上水

召喚狗眼看人妻(失敗的拉手)

size=5]大家順便Like埋我個page[/size=5]

I

我想見證佢再次發揮自己實力嘅時刻

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

want

a

preliminary

記錯了
以我所知
但我哋同白宮聯署唔同
我哋嘅confirm email亦係邀請函
因為好耐之前簽咗
我亦都無從檢查新確認方法

柒到盡頭就是型呀

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

election

拉手界嘅燈神

我都想見證佢再次發揮自己實力嘅時刻

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

Like咗好耐
手足

一齊bin c

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

簽咗

簽了

多謝手足

柒到盡頭就是零呀

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

我求下你出嚟啦

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

連正常思維都冇
識飛都只係飛到籠頂
有乜用吖

spread 出去

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

狗眼看人妻你好型呀
我想召喚你呀

please spread 出去

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

bin得咁大力佢邊有可能出嚟呀

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

出嚟啦

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

再推你

我肯定佢英文係無5**，齋strongly support its word 我都可以恥笑佢啦

應該話無從確認是否有新方法
理應無變嘅

簽完記得spread出去

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

到時搵人做一啦

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

pp

記得spread出去

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

仲要亂咁講野話買起我全家得小學雞先會咁講野

後尾先發現原來好多人唔妥佢

到時應該個個爭住做1

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

簽名啊

簽完要Spread埋出去

我要初選

熱門第二

pay

我再推你個推

咁都有負皮

潑水

初選點解冇人理

潑是

我都吸引到兩隻5毛

推你哋互推

簽左

Spread埋出去啊記住

路過被推跌

有人偷偷放下負皮
狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

五毛 怕了嗎？

夠疆就唔好負皮咁簡單，入嚟玩下啦

繼續bin c

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

負負得正，我再推你

唔知呢，條友之前block 咗我玩掩耳，竟然俾我撚返轉頭

嚟啦柒頭，我地成班等住你一齊推post

推邊個仲未簽！？

見識一下佢嘅強大功力

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

繼續恥笑
狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

連登歷史喎

繼續宣揚啦

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

之前佢俾你用歌感化咗

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢
#624

就嚟就有解除連登成就啦

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

又見證第二次百推一拉大戰

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

我同另一個巴打喺度播六四歌咋喎

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

雙倍奉還

都夠令到佢係監獄感到羞恥啦

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

下次播咩好

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

依家條mon post 狗幾乖，撚完佢就唔敢放負皮啦

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

恭喜破35,000

bin c 慶祝

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

The national anthem of USSR等佢地玩下感受下修正主義

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

有約束力嘅初選係令分區配票可以成功嘅第一步

【突發】嚇壞支那辦的立會必勝法 琼子見到也哭了

推呀

去咗邊呀
狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

佢放負皮都俾我撚到仆街廢撚

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

下次播小反旗啲歌

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

做緊mon post 狗，監獄
狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

狗眼看人妻

我好擔心你呀，你可唔可以出返嚟啊

真係令人失望呀

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

有冇事呀

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

出嚟啦
狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

識玩喎影帝

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

仲差6萬

狗眼看人妻

唔好自殺啊！

中國手足都有好多傑出嘅作品

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

痴線佬

出嚟報平安啦

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

唉喲喲，佢真係mon 緊post 呀
我又收到佢嘅負皮啦
咁乖呀doggie

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

原來係佢，一開波每個cm都有負皮

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

又笑智力低嘅人

推要搶到足夠議席去撼動正苦

重爭咁多FB IG嗰啲share晒

我都見到

不如今天喺度開台

記得spread出去

笑撚死我，廢到佢呢，maricón de puta

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

不如今日就直接喺度開台

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

今日就係驅逐5毛音樂大會

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

即刻又收到負皮

其實不如入嚟播下歌啦

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

call人先

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

聯署都輸
下次一定要努力

幾點開台

大家見到記得share俾啲fdssss

快啲上水啦五毛

不如就而家開始我哋嘅音樂會

wow 兩個負皮，兩個mon post 狗

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

開始音樂會了

今日嘅主題係任何音樂覺得可以撚毛都得

快d 負皮啦

feel到史太林

拉

Pushhhhh

你唔好搶我哋主角呀

咁齊心有兩隻mon post 狗一齊負皮我，我好欣慰

真真正正嘅紅軍

我都好開心呀

dj 港豬好嘢

五毛終於來了

核突支那style

我係tko某黃店食緊飯,好好味

好感動呀我仲以為之前畀人詛咒

他們.....他們......

來了

呢首笑到我仆街

期望得太耐喇

冇睇真標題 仲諗住入黎話條河就日日上熱門 初選就冇人理

點少得高登

laser gun shoot the front?

NMSL

可以同佢哋溝通啦

係牠們

期待咗好耐㗎

毛呢

你上次諗住話播片嘅

快啲播啦

佢地係我嘅狗，我好鍾意人性化d狗嘅

畀負皮ing

五毛來了

第一次聽到非惡搞版咁順耳

江青講咗自己係毛主席嘅狗吖嘛

令我感動呀

播下民國國歌對沖下先

江青係幫手奶春袋啫

屌那媽有龍蝦拉麵

四人幫同埋全中國人民都係啦

好似好正

哭𠹌左

包括果兩隻俾負皮嘅doggie

你都食緊啦

pishhhhhh

細個心目中代表台灣嘅係呢首歌

終於感受到天朝大國霸氣側漏

點解好聽咁多

食得起

好滾動

Yellopenrice係中產恩物

不是拉麵

因為喺台灣嘅中華民國真係代表人民呀嘛

我要做成功嘅拉手

怪唔之得最近加人工啦

大家都係黃店不要分那麼細

你做唔到呢個角色㗎喇

包含了中華五千年風雨血淚的負皮,一按下來震撼了世界

痴撚線

我老豆都係聽民國國歌長大

點可以冇島嶼天光呢

我老豆都係聽依首歌大

我感受到嗰種極權統治之下嘅威力

八毛喇

簽呀

做到㗎

我哋都有嘅

睇嚟你阿爸應該係民國支持者

how about this

八毛有咩用途呢

其實泰國人口咁多都簽唔到10萬，都唔好期望港人理解到湄公河做緊乜

甚至立陶宛解封，我地借鑑過佢地既示威方式，佢地亦係世界反紅色假新聞先驅，人地搞過活動支持香港，香港人又知道幾多。

世界上好多國家都受俄羅斯、中國假新聞侵略
但都沒有連成一陣線

記得spread 出去

唔得囉

依首就無啦

and this

點解
我會努力拉

我老豆讀民國係香港辦嘅學校讀書

以一戰百喎

咁佢應該係黃啩

共匪先共匪後

係呀佢係好黃我自豪

鄧麗君唱乜嘢都好聽

你就好啦

葉問係我嘅徒弟
我可以以一戰千

好羨慕

依d隨緣啦

咁你盡量試下

記住要從#1開始

但係佢係咪中大中華膠

大中華膠

不如訪問吓佢哋

一齊播下歌

你哋應該睇到

我答下我哋啦

辱包

唔係佢成日都話大陸信唔過

老豆老母深黃here

寶寶父母藍?

綠同藍

第一句就係
我係五毛 歡迎屌我

只係拉就得

超羨慕

咁好

同是天涯淪落人

佢哋唔見咗呀

但係佢覺得香港獨立機會好細

不過佢支持

咁簡單
作為一個專業嘅五毛 唔可以咁
要俾啲敬業精神

唔乖啦佢地，做乜唔負皮我呀

出咗事

我喺呢度播六四歌壓下驚先

羨慕死人啦

有冇試過燒山兵法

咁好啦

遲啲派飯畀你

係囉

好多人係唔係唔支持獨立,只覺得做唔到

喺我爸嗰度得

媽子就

播歌都俾人負皮

會唔會比人炒咗

你都有呀

對阿媽用情緒勒索好有用

有啦，收到啦真係乖㗎啫佢地

個個po都有1-2個負皮

喂五毛，唔係負皮當做咗野呀嗎
我係你呀頭，我實唔俾五毛你啦咁廢

用咗你嗰friend 嘅方法

目前停止講美國人同暴徒

pu

聽日開新post要人手置頂

今日本港豬係迷幻mode

啲毛好乖

無所謂啦，佢地咁乖叫佢地負皮又真係俾喎

轉職負皮師

只要有嗰個神之拉手就得啦

最緊要佢地聽住依個post 谷住啖氣，我諗起都覺得過癮

對於個po冇影響㗎噃

負皮師

下一步你就可以用中國會搞到港紙會變廢紙
分分鐘戶口俾人封黎大佢

多謝 想要燶d嘅雞翼飯

你係新嚟㗎噃

4萬

繼續

家庭教育由你我做起

其實白宮個聯署唔係成日都畀唔到verification email
我想搵多個email簽都唔得

Tui

老豆淺
老母淺偏深here

咁要生d嘅雞翼飯

經典老歌系列

over the rainbow

佢哋而家淨係可以負皮咋

番茄雞蛋飯得唔得呀

因為佢哋一拉就有反作用力

詹狗一死，連重心都無埋，五毛陣營大亂呀

唔負皮連五毛都無埋

負皮

真係可憐呀

唔理三七二十一都要負皮

加油五毛，你哋好有毅力

開發新職業

加油呀

中共要多謝我哋

你今日好忙？

來自今生只娶前線巴嘅點歌

試下用藍/紅過佢嘅態度等佢厭倦政治先

佢哋開始負皮我喇

唔知有無得claim allowance 呢

重視五毛勞工權益

要再搵過啲新ac

hello

遲下佢哋要成個po都要

哩個yellowland 嚟

解決失業率

試咗用youtube未呀

1億人做網軍咁都好可怕喎

係咪有兩條五毛

你地收到呀

佢地最叻就係唔夠講個陣扮傻/發爛

番蛋飯 正呀
多維他命C
有冇得加底

偷偷地sub咗

仲辛苦過回po

點會想返去呀係美國揸uber 都夠賺層樓啦

出po冇耐已經keep住2粒

關注五毛權益

咁多要求呀

打電話叫啦

loop 咗未

一個post 14 個負皮乜咁勢孤力敵呀五毛陣營

咁黑心㗎
拉

負皮死全家，死完爸爸死媽媽，死完媽媽死繼父

最關心工人權益係共產黨

唔播歌嘅

五毛 我想要多啲負皮啊
叫多d人入嚟

嫻姨

話咁快就有負皮

佢部電話跟身，連瞓覺都拎入房

唔知當年參加民主歌聲獻中華嘅藝人有幾多轉立場

六四歌

有人鍥而不捨不斷負皮緊

你有冇佢哋account先

好正，撚到佢click 負皮click 到手軟

中國人嘅堅持係浪費喺呢度喎

嫻姨比次機會

今晚有五毛陪推po好興奮

快啲過嚟啦

嫻姨

冇

Hello

今晚玩到好夜喎

佢哋係咪電腦白痴先

你邊個

係咪寫咗programme負皮架

冇對白 睇唔到樣 我都會做㗎

Hi吓你啫

咁我hi返你

五毛唔俾負皮我

馬鞍山鄺神

你話幫佢哋修理電話囉

Hello nice to meet u

我條仔

應該唔係啦

希望佢唔好中途放棄

Hi 得咁開心 預埋我吖

都得喎，斷佢wifi等佢問

我鄧佢地慘

共慘黨是最不可信的

hello 埋先

〈突發〉鐵証如山! 有國際線手足已提交新一份制裁報告俾美國

肥媽

就好似工聯會咁

肥媽有話兒

Hi 好耐冇見啦

好好聽

識野

極力推薦呢一首

呢首好好聽囉

你阿爸係咪魯迅fans

same here

你唔係全黃咩

佢前幾個月上咗支那我是歌手

依條友d歌真心正

RMB

agree

why

永遠企喺工人對面

吐槽

我語其他出面嘅人

當然我都有親友係藍得一兩個，係少數派

語

Wednesday lounge

華人old seafood 思想

認真呢

我錯了狂打錯字添

推啊

好撚西利,尤其公屋邨個d

怎麼了，你累了

是人民幣,我加了人民弊

前年連Jessie j都上去奶
今年跨年Taylor swift都去咗支那做show

唔係，macbook 用連登會lag lag 下同埋我打完無乜proofread

去哂邊

屌

要換機啦

好認真

算啦 老一輩諗嘅野我地睇唔透

你地秒回點夠你地玩

我做緊其他野

CLS

曾經嘅香港人嘅電視台都係

red

但一直推緊

秒回到負皮都click 唔切

你求其應句

係一心兩用

dj Pepe

可能有啲人用語音輸入呢

所以先話紫，唉屌

dj 影帝

40368

好勁，我完全唔得

我強烈推薦睇下李敖呢一場speech

係打著紅旗反紅旗嘅典範

我睇緊電視姐

依首就女性化d

個良心去咗邊

張證都唔知過咗期幾耐
連影都冇嚟

一refresh已經下一頁

頂，有咩睇

YouTube

有咁快咩

負皮都做唔掂，炒得

送返首歌畀你先得

電視黎講我上年七月開始冇開過裝飾黎

愛支病

我都係Viutv/youtube

標叔

我用電視睇youtube/Netflix
幾年冇播過cctvb

中國人嘅特性

點解可以有18個負評

我都想睇Netflix

好長，等陣再睇，要cut埋俾佢哋先得

五毛

Netflix

幾舒服喎

琴日係熱狗fb有人屌初選

推， deadline fighters, assemble!

熱門左好多個鐘

好精彩

不過就唔好畀其他李敖片畀佢哋啦

如果佢哋都參與嘅話我咪投畀佢囉

肥姐

啱

祥仔

五毛仲有冇比負皮你地

咁快就收咗皮

所以唔會直接掟youtube link 太危險

40448

佢哋攰啦

我哋仲要玩好耐喎

我啲負皮呢

loop 多次

我要訓啦

渣㗎，點樣賺大錢呀，俾晒機會啦喎

咁早

佢哋餓得濟食晒

陪我哋玩可以賺到發咗達添

Byebye la

聽日schedule係去4間黃店早出發所以要早訓

你地都唔好咁夜啦

早睡早起

早抖

要七點出門口

早唞

好啦早抖啦沒有哥

佢哋唔把握機會

聽晚見

好廢呀
點對得住五毛呢個稱號

太令人震驚

繼續上

今個五月暫時食左有6000幾蚊黃店

聽晚見啦

Bye bye

你都播下歌啦

廢撚到呢，係呀話緊你呀mon post 狗

Last push

第四面牆就嚟打爛呀

4間

早抖,加油

40523

快啲過嚟賺錢

同你鬥老我愛廣東歌

好癲呀，我最多都係喺cgh hkongs消費咋

No money no honey

loop 幾多次都好好聽

過嚟啦衰鬼

唔通佢地已經賺夠

windy summer

七點呢度好多人應該岩岩訓

諗起cls 公司

你係咪諗住畀你自己嘅account

台灣嗰邊都幾好聽嘅

呢個世界太多cls嘅嘢

我都賺夠啦

係時候畀返啲嘢畀你賺

啱呀

好撚廢
咁點做mon post 狗
俾機會你地呃ot 又唔呃

relax

咁快要食負皮維生

推 我就簽左啦 手足快啲簽！

點講好呢 我啲朋友..唔係幾睇西片

通脹

有好多香港片嘅

喺ig開story問

民國末期

有好多韓國片添

上ig/Facebook徵人

成大疊都冇用

香港搭車係會暈車浪sosad

慘慘豬

同五毛講

有啲好似坐唔到倒車

快啲出嚟搵錢呀

我有時都係咁

去一去沖涼先

一上車即刻瞓

有D

成日以為你出咗乜事

做乜事

五毛快d嚟啦

唔通被咬咩

點知你呀，成日上水嘅人突然消失好驚㗎嘛

有隻五毛好堅持負皮我

我已經冇咗好耐，佢攰啦，要揀人嚟負皮

我都係,佢應該逐個禁
好弱智

我都無喇

佢都攰啦

可能係大英呀

睇嚟得pepe哥先有

P牌有得正負皮？

可能係唔知乜春呼吸，可能係源仔，亦都可能係狗人妻

得到五毛認證

佢收咗皮啦佢嘅真身都就快俾我地玩殘

由元朗搭去屯門醫院
可能chok吓chok吓 落車即刻嘔

撚毛達人

依家又無喎

淆底怪又唔上水

過咗12點要收工

pepe哥

佢仲係詹狗post 同genzo 哥糾纏緊

今晚忙，推唔得多

唔敢當唔敢當五毛好撚煩呀屌

得4萬人

大英又名魯爾七號

個個post 都有2負皮

分身不睱

未收到email

但係佢哋好少喺其他po出現

魯班七號
個個入到嚟個post 都話睇錯魯爾七號
係魯爾七號嘅話我就唔會咁對佢啦

好慘

成程冇得玩

我雖勢弱言輕決不虛作無聲

簽咗
幫手推

好彩我細個住大西北 搭慣長途
大個搭咩都唔會暈浪
你哋係咪玩唔到咖啡杯㗎

40758

btw 題外話

我願意將魯班七號獻祭 換返魯爾七號返嚟

見到庫仔出現

我大個咗ok 玩過一次op 360度轉嗰個差啲死

屌,真係玩唔到
上年係東京玩完落地即仆街

可能因為加埋之前玩咗幾個機動遊戲

佢喺自己po上過水

啱呀，大佬好野

點解佢唔過嚟

我去東京冇玩機動遊戲好遺憾
以前咩機動遊戲都夠膽玩
跳樓機玩完又玩玩完又玩
呢兩年人大左 突然好怕死
變咗細膽鼠

個個都係鹹濕仔

我都係，個心臟開始承受唔到嗰種感覺

叫緊佢過嚟

嘥咗張機票

係！！以前會覺得好過癮
但係而家個人淨係想安安穩穩放放鬆鬆
唔想離心

你獲得暈機浪嘅體驗

飲咗好少咋，都知上機之前唔飲得，但係玩下野咪飲咗半罐到，無幾耐就出事了

我仲記得成班空姐姐姐好靚女好照顧我

玩on9 野poker

腳踩住地嘅感覺好好
以前真係好癲成程op都係玩離心力嘅嘢

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

一個禮拜啦 我仲係好嬲 我無忘記到 你呢?

1土

做咩唔開多個po，好似推咗3日

開新好D?

大版環球影城幾好玩
D機動遊戲唔會太刺激,但d佈置好精緻

我咁多年都唔敢玩跳樓機
成日諗起頭髮kick住成個頭扯甩個單野
海洋公園有幾部洗衣機都唔敢玩

搵個好時間開新po，等多啲人一齊推

你都係啦

P牌推唔到

跳樓機好好玩，玩到飛口水

有冇睇過死神來了，有集係玩過山車死

講起海洋公園呢
我每次都一定會嘔 去到都冇咗半條人命
冇晒mood玩
淨係去睇熊貓

Push.

推！！！！！

下次都試吓先 想要靚女空姐姐姐照顧我

下次call呢個po啲人去幫手，呢到好多專對推手

點解三不選 fb like咁少 好似推極都推唔起咁
大家快啲cls!!!

我係傻仔

識得推post嘅都係聰明仔

碌好耐先睇曬大家講乜嘢

我正人君子嚟㗎

不過果陣咁短時間俾班靚靚空姐笑我，我又同佢地玩下咁，最終成程機好好玩

正淫君子

大家都開心share

五毛就早瞓囉

人地日日都好早開工

我仲好期待佢哋會同我哋玩耐啲添

so sure
魯班七號變魯爾七號

講d柒嘢
到你開心share

正淫君子
正人君子

偽君子

又loop多次

而家仲係熱開第八

學魯班七號個logic 話齋，偽君子都係君子呀唔係咩

岳不群囉

LIKLN巴

簽完記得spread出去

一時打錯

一早簽咗同spread出去依家都係推吓初選po

君子劍，偽君子

不如過嚟吹水啦

原諒你

根本就係查生

查生d立場跳來跳去，好似
倪生都有話過佢

倪匡呢啲有骨氣呀嘛

查生就

hello夜歸人

早班火車

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢g

個g係乜嚟

不過而家冇火車只有黨鐵啦

bug

咪就係「g」囉

有人會搵佢咩

你搵囉

推推推推推推推

對雜交冇性趣喎

叫佢哋自己圍內玩

一齊吹水啦

播下guitar 先

有陰謀

勁好聽囉

大家幫下手～

有好大執陰毛

絲打

佢冇事

哩首正呀！熱血！！

終於肯過嚟播

誰冇事

行開咗一陣。做asm做到暈

推推推

王家衛音樂

要spread出去

除咗笑聲都要spread出去呀

Nat king cole

把聲真係

識貨喎

仲有多語言版添

當年d人係咁笑佢呢個look,我覺得好型

I see

好正呀

有冇入過鬼屋

527反匪歌法二讀

冇試過 萬聖節嗰陣去
冇女陪 去嚟做咩啫

呢個都正,但上年釘咗蓋

推啊
簽啊

海洋公園d鬼屋入過兩次覺得好撚恐怖
我情願玩機動遊戲嘔都唔敢入去

咦,冇負皮嘅
五毛放棄咗?

咁恐怖
我應該唔夠膽入

佢哋放棄左好耐

油dee點保護囡囡?
八吋唔係大哂

佢哋應該要早啲起身霸嗰啲#2

走得太前

播下fallout 精選嘅舊歌

P

叫囡囡保護我
到時就會變得勇敢
遇怪魔即刻變大個

暴龍哥

loop 多幾次都咁好聽

P - Push

我仲諗住你會拼出嚟添

費事畀我哋浪費完佢哋嘅精力呀

用條女當rb擋

咁夜都上水嘅

係呀
ot時間

走得前邊個夠佢黎

係連登做d鳩野就當做咗野
對唔對得住羅蔔同叔一燒

啱呀，或者深夜就係佢地活躍嘅時候

你唔喺度嗰陣時成堆五毛喺度負評人哋囉

好嬲好嬲，藍絲又輸[/quote]我屌哂你地老母！如果呢篇社評推唔上頭版，我宣布愛國陣營已死
連我隔離屋隻曱甴/港獨戴耀廷都問係點解愛國陣營搞唔起藍色經濟圈
好嬲好嬲！推！救藍店！
黃絲暴徒違反自由消費規則，推上twitter，等外國人睇下呢班恐怖分子嘅真面目
核彈！快d入黎同我推！班暴徒最驚就係呢樣野！

最後，驅除暴徒，止暴制亂！集會見！

今晚啲風向有咁奇怪咩

負皮狗淨係識㩒制唔識吠

人哋費事展現自己嘅超凡能力呀

一旦搞到呢個post長期處於第一就好笑喇

係咪一早打定?

btw 佢依d油頭好難整

我記得之前有位巴打反用cc台用語

所以咪copy低囉

仲好難carry

好嬲好嬲

藍絲版

要有一定輪廓先得

藍c版

有冇人曾經喺save hk 打個呢樣嘢

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

唔知乜春呼吸表示：好嬲好嬲

夾雜啲殘體字入去

我都無理佢，佢仲對我念念不忘，無計啦

負皮你

係愛啊哈利

大家記住幫佢pub 下啦
好嬲好嬲

Savehk好鐘意呢d長文放負po
個個都近/過萬like

或者真係佢負皮我

係恨呀彼得

不過佢呢個藍絲群組嘅影響力係幾大喎

咁黑暗㗎哈利波特

超巨型同溫層,當係藍屍版連登

變佛地魔

即係好似台灣嗰啲巨型韓粉群組咁樣

咁快黑化㗎

佢哋唔見哂喇

所以咪「 好嬲好嬲」講咗句「P狗死全家」，跟住打咗下冷震，舒服曬

愛與恨一線之差㗎咋影帝

世界上沒有無緣無故的愛，也沒有無緣無故的恨。

撚毛大師

以前對佢撚dse 考生，我就要撚到佢仆街，點知佢係on9嚟嘅，跟住無乜感覺lu

你再講人地又要再嬲過

master lunmo

某程度都係好事,等佢地圍爐得舒服唔意識到問題

唔緊要啦，佢嬲都買唔起我全家
我地等咗佢好耐啦，分分鐘流浮山刀手嚟得快過佢

咁又多隻doggie 跟住我尾啦

又係

不過我哋又有冇突破過同溫層呢

係一件好事呀

估唔到，撚毛都分段級

對推post 事業係一件好事

信唔信佢會負皮你所有po丫嗱

習近平新時代中國特色社會主義負評
一按下震撼了整個世界,特朗普傻了眼

正諗住聽日出po講

不過最近對家做得咁肉酸應該幫到我地唔少

好長輩片feel

聽日就喺你嗰邊開啦

會，佢一定會
佢同佢大大大大大大大大大大........大佬小學習都係同一種人
我都傻了眼

我而家最希望就係swing返啲中立L同淺藍返嚟我哋嗰邊

各位巴絲，小弟要訓先啦，聽日再繼續

好
如果我真係出到嘅話

早唞

撚毛達人

每次一定要有人震驚,嚇怕,傻眼,慌了

唔會嘅
唔好咁諗我

好彩我爸而家戒甩咗長輩片啫

不過愛上咗燒山

佢應該真係好嬲,追住我地全部黎負皮

Bye bye 達人

係，各位網友

我做你條女幫你擋

屌

有聲啊

做我條女 要頂得順我嘅8吋攻擊

已sign 推

愛上燒山係好開始

要spread 出去

Byebye pepe

我見到變黃嘅趨勢

不過就好撚慢囉

聽得多遲啲可能黄過你

挖哂d內臟出黎為你騰出空間

係咪呀

蕭生好保守㗎噃

第一次聽

會睇同信郭文貴個d先係最深黃

使唔使呀

咁出名

都好丫,變淺黃已經好唔錯
最好幫佢sub埋森哥李慧玲呢d易入口嘅

郭文貴同852郵報差唔多喎

郭文貴9upper

由格雷五十度陰影秒變人形蜈蚣

開始睇緊明居正

係囉

品蔥嗰邊都講過其實佢只識9up

可唔可以由深紫變淺黃

我老母好鐘意睇,日日話共產黨好快滅亡

同852差唔多style我鐘意升旗易得道多d

你可以試下

升旗易得道好啲

明居正
論述,分析,台型都好強
知識份子味濃又有說服力

未中過咁滯

當多個黃色/反共kol都冇壞嘅
有班長輩好buy佢

我覺得好難
雨革嗰陣 佢已經係紫

我阿爸好buy嗰種台灣誇張嘅時事政治節目

幾時先肯放范冰冰啲嘢睇呀

呢個真，點都好過睇藍kol

人形蜈蚣真係太重口
睇咗少少就冇睇

會幫佢「修理」電話囉

kol100

都無，點放

其實大家聽開啲咩kol

而家好少見到佢
不過會試吓

其實如果你父母係電腦白痴你可以直接用佢個account㗎噃

台灣藍營好多癲人

懷仔

恐懼斗室呢?

係呀

主持的節目的誇張到好似喺度做棟篤笑

特別係關鍵時刻

懷仔
細良

一個嬉皮笑臉一個超認真

我都幾鍾意呢兩個

不過分別超大囉

上次蘋果搵生抽黃同劉細良同場
個氣氛尷尬到

根本就係呢兩個如果一齊合作嘅結果

佢地好少睇YouTube
之前幫阿媽download咗立場
佢唔睇 去睇支那01

你幫佢delete咗佢囉

順便delete番啲中立嘅新聞來源

now , cable, RTHK

然後再滲少少蘋果、立場

有
i want to play a game

尷尬到呢

不過同陶傑合作又幾match

蘋果就冇咩機會 佢話要比錢就唔睇
佢話立場冇八掛嘢睇
所以睇支那01

懷仔好正，好多淺黃fd睇到變深黃

不如你畀你個account畀佢啦

反正可以通用

鬼叫佢成個channel都好適合啲港豬咩

可以㗎咩
冇留意

快啲畀你個account畀佢啦

反正有八卦新聞之後，就可以畀佢習慣睇蘋果囉

我有個fd從來唔講粗口，睇得懷仔多而家開始爛口

聽日比佢

不過我覺得佢只係會睇八卦新聞
佢成日都唔用腦

生抽黃係咁耍太極
劉生想兜返返黎兜得好辛苦

燒山講阿嬌段片成80約萬view,分分鐘過1M

佢係咪睇杜汶澤

佢唱歌其實幾好聽

你可以借啲以幫佢「修理」手機㗎嘛

將01嘅notice全部閂曬

只有淨低蘋果同其他傳媒

我兩老初頭覺得好銀耳依家好鐘意聽佢爆粗覺得好好笑

佢有睇yellopenrice

燒山好似每次講娛樂圈啲嘢都好hit喎

高海寧

好聽過的士陳啦

不過杜汶澤嘅talk show越嚟越無聊囉

我個人認為

係呀，啲fd初初都話乜佢咁爛口架，點知而家追住睇佢開live

尋日個集好正,班肥妹好cute

去食yellowland 嗰啲先啦

openrice 嗰啲一定排長龍㗎喇

以前同阿媽睇佢d煮食片講講下講點奶閪真係好撚尷尬

好少睇杜汶澤啲talk show，之前睇佢煮嘢食多

yellowland把聲

佢嗰啲煮食節目幾好睇

不過我都係鍾意睇馬田多啲

班肥妹如果瘦返啲其實唔差

721

Yellowland上次介紹間新式打冷

佢係一隻真正嘅港豬

佢唔知有831 101 1111
唔知有人射爆眼 被強姦
唔知d狗 點對記者
唔知咩叫高尚嘅情操

佢咩都唔知 每次我講 佢都唔聽 一係就hea我
之後就吃喝玩樂

係咪懵撚絲把聲

咁都好啲仲有影響嘅空間

懷仔live啲粗口仲勁

同佢講23條到好快會封網
港紙變垃圾同特區護照好多地方冇免簽證

我用呢招大到好多港豬

陰風陣陣

講利益應該得㗎喇

我唔知喎

但當事人應該知道

有
不過佢聽唔聽都係一會事

我有諗過苦肉計
帶佢比狗拉 可能就變深黃

可能係一team人

佢應該唔知咩叫23條

帶佢見識下世界真正嘅一面

03年咁大件事佢一定記得㗎啵

係呀
我地叫佢啊和 同 啊勇

話唔定係佢呢

認真呢

有兩把聲

23條就係以後淨係用weibo冇fb/ig,去日本旅行要簽證

認真

佢地分工合作
阿勇巴打嚟
Btw yellowland 兩萬訂閱啦

我之前仲諗咗好耐點解女人聲但係男人名

唔知佢
佢應該都唔知同冇理 佢嗰陣時好後生
佢而家都好後生

me too

總之唔好畀佢變藍

不過主要都係 阿和用嘅

我中過伏

努力將佢變黃

畀佢睇懷仔囉

一直以為係阿勇用
點知係阿和嚟

其實我鐘意睇yellowland多過yellopenrice
杜生訪問人有時自己講得太多
Yellowland反而認識到個老闆多d

當時應該都幾尷尬下

咁我地平時同緊邊個講野?好混亂

agree

openrice 好少畀老闆自己發揮

人格分裂

都話啦

(YouTube戰線)跪求訂閱 我哋係專訪問黃店嘅Yellowland HK (4)

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇到去#78

Same

推呀！！！

你哋喺度玩緊啲乜嘢呀

有初選就何已完仆街

之前連登嗰game

好老尷呀

你可以親自問下點解佢把聲係咁樣囉

真係唔識分 巴同絲

把聲好正

叫佢名算數

你係唔係想用嚟

唔係
有d藍字係絲 有d紅字係巴
好難分 好難捉摸啊

大家都好鍾意食佛跳牆

當聆聽練習喎

我用把聲加埋隻手

係咩

你唔食嘅

除非好似痴線意大利佬性格咁突出

增進一下自己廣東話嘅水平

做乜嘢呀

我鍾意食花生

係啊

通常都係畀杜生搶曬啲曝光

睇到有啲無聊

鹹濕仔露出.....馬腳

曳曳dee dee

把聲好聽先易啲增進

做鬧鐘 同 wallpaper

你講㗎

wallpaper有聲嘅咩

成班係度j人把聲

下次轉把五十路聲黎介紹

把聲做鬧鐘
隻手做wallpaper

而家啲人真係

咁高要求

係用咩wallpaper呢

佢會係咁打斷人講野
好似尋日個集好想聽個老闆講多d

杜生唔係同個個都夾到

我係小朋油 我好乖㗎

仲話自己係乖嘅小朋油

Push

今次最後都唔過十萬，我諗好多人對近排越嚟越灰心同越嚟越唔想理

你估吓

杜生嘅個人風格太強了

如果冇一個強勢啲嘅老闆就

yellowland 連豬

disappointed

所以我哋要盡量spread出去

如果冇初選，盞搞到全部人攬炒， 然後保皇黨可以漁人得利

個隻金鏈黑超鄉黑feel連豬?

唔話你知

問小朋油

已日日share 不過好似啲人連簽名都唔想
。。

嗰隻連豬
係呀和畫

應該j其他聲呀嘛

例如鄭子誠

不要跟我來這一套

盡做啦

不過我相信香港人都係deadline fighter嘅

想睇懷仔去黃店拍下片

j男人聲

我有問過佢點解要畫得咁江湖feel

你唔係絲打嚟㗎咩

我係真心㗎

我都幾想睇

佢點答你呀

sheshe

有棍絲

人仔細細就學埋林鄭d口不對心

睇嚟佢哋食得太多佛跳牆呀

而家啲五歲細路真係

佢話覺得加金鏈好好笑

學淋病媽媽

係咪代表金魔法呀

我唔係五歲
我六歳

689 成日用五歲細路吖嘛

要訓喇，早唞喇大家

我都差唔多

早唞

記得要spread去呀

last push

我勁d 所以係六歳

我都準備訓了,明天再見

Goodnight

你都早啲瞓啦

六歲就八吋,仲玩格劍同食五十路

晚晚咁夜訓我地煲底見完可以一齊去照肝

早熟

唔知咁多人睇有冇扣

咪再信聯署啦， d 人簽左當完， 垃圾

D毛毛咁夜先出動

喂, 得4萬咋

無人理, 無人簽
灰咗, 大家一齊做支那人啦咁

推埋最後一次

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

盡全力，至少無悔

湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

唔該幫推新post！

盡全力，至少無悔

咁早都上水呀
請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

盡全力，至少無悔

湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

推呀
請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

盡全力，至少無悔

湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線